777 唔回應我哋訴求，我哋應該升級

一定要佢回應5大訴求同埋真普選

5大訴求同埋真普選